你信唔信愛一個人係真係可以改？

雖然對方未必等到你改變嗰一日，甚至可以話睇死你改唔到，但你哋會唔會相信一個人真係可以為咗愛為咗其他人而改變到，變成另一個人？定係覺得本性難移？改到只係一時間而唔係長久？

夠愛對方嘅話 一定改到

但對方唔信你呢

話佢知用時間證明囉
肯唔肯睇結果就睇佢喇

用行動證明 今日睇唔到總有一日睇到你改變
為別人改變係可以但唔能夠為埋沒真實嘅自己
一味討好對方最後只會令你唔認識自己

҉仲҉未҉執҉嘢҉#cry#dog

就算佢睇唔到都好 改咗其實都對自己好

無錯

所以要搞清楚自己有幾愛對方 當你知道原來好愛好愛對方既話 任何野都改得到

no

改到 我試過

會改

改一 d 一般嘅生活習慣其實就絕對做得到嘅

但係改一 d 性格態度或者價值觀就未必係有愛就做得到

改咗都已經唔係同一個人 咁仲講乜野愛情

我信

失去左咪會喊苦喊忽話會改
感情台一大堆啦

又啱喎

真係改到個d唔係因為愛一個人
係因為自己真正意識到咁樣係有問題
因為愛而改唔會長久